# Car Shop

author: **Polkovnikov Dmitrii**

Innopolis e-mail: **d.polkovnikov.stc@innopolis.ru**

e-mail: **Polkovnikov13@gmail.com**

### Задание

- Разработать собственный Layout для генерации темы сообщения по шаблону
- Разработать собственный Appender для отправки лога на почту